面對實彈嘅致命威脅 熱心家長幾時派防彈背心？

NIJ 3A防彈背心
NIJ 3/4防彈插板

push

重罪喎

如此一來，早晚也得派發鎗支，不然子女都要被殺了

其實要

寧願死人都唔「犯法」？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

真，革命

又要幾多人背負得起

3A好重

2級頂住.38，9mm中空彈先

而家比人開實彈 射殺 都仲未革命？

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

屌軍火黎架
你覺得會有好多家長敢做
我夠想著啦，家長派我兩件都著得落呀

喂勇文青巴我想搵你好耐 又係入番個軍事谷@ANTI_ChingChongCHINAZI

派件2A唔犯喇掛

字典擋到，好似係

你個心口都擋到

唔識野喎我
是但啦擋到彈又有家長派我真係求之不得
我都驚中彈